民主派下晝四點有聲援埋大手足活動

民主派今日下晝4點會有聲援Poly手足嘅活動
所有成功當選號泛民區議員都會參與

推

開心既同時 趁住民意表態 做正經野啦 我地要接poly手足返屋企

救Poly

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

Tui

泛民都有進步

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

香港人 反擊!!!

救手足

估唔到咁快

所以仲話投白票/建制好過投泛民
今次我地成功推左泛民上去
佢唔聽手足講野
我地就可以拉佢落馬
呢啲先係民主

人強馬壯

反應快咗

仲信黃毓民呢條私冤撚！！！

加油

要以人道理由, call埋外國記者黎

聲援
又話選到區會可以止警暴既

拿，做唔做，唔好被人拉冇左個位

咁打壓本土派 DQ6 變DQ4 係邊班人呢?
隻字不提梁天琦又係邊班人呢?

佢地未正式上任，未真正掌控
我有d驚政府出招DQ佢地

救poly手足

想一步登天？

仲未坐正 誓都未宣 全部告哂非法集結
都唔知邊條撚屌 諗d咁高風險咁聲援活動出黎 一陣攬炒就好笑

掌控左咁又點
犯法刑期超過3個月一樣會DQ
咁又驚DQ唔做?選黎把撚?

Push

聲授係好但小心班顛狗 你企都話你非法集結

好波！！！

唔出黎又話食人血饅頭
選完就當POLY手足係condom
所以兩邊為難 和理非應該無事既
加上公民黨律師團都會去
應該唔會有事

區議會宣誓?
要唔要讀多次基本法?
剩係識投票唔識睇政制運作?

Push, 一定要挾民意救手足

香港人 報仇

唔會再信班狗同個政府
無咩做唔出

有冇解釋埋帝怡事件？
點解協調唔到？

埋大??

救理大手足

BTW 聲援好高風險
咁暴動罪果班手足 一定係危險人物

屌
諗起牙琦段SPEECH
邊個出賣你既,拉佢落台

要安全
其實可以聽丈人燒講
去政總要求見777

算係有回應民意
以前既白鴿一定唔會

直接比壓力一哥算鳩數

推 有用行動

你講得岩
所以既然選得入去，要要等重選區議會主席
18區做哂主席，再出聯合聲明被施壓
再係地區行政同政府對抗

依一刻入面有幾個候選人可能被DQ,要睇下政府敢唔敢再咁癲

係邊度?無數據唔想睇直播

咪係囉
唔做野又俾人話食人血饅頭, 當poly 手足係condom
佢地有律師團跟住, 應該清楚風險既
poly 手足撐住呀

其實應該3百幾個即時一齊開個會
要求見特首
直接比壓力

dq左，揀其他人一樣選得返入去，但今日不撐poly就對班手足唔住

係屌都屌熱狗先

泛民今次反應快

泛民今次真係比人屌醒左

因為咁，我對今屆泛民同本土有信心

btw 民主黨快啲為帝怡道歉 我承諾道歉後唔再追究

會唔會捉晒，其實民主黨係咪唔想大勝架

嘩 聲明喎
鬼佬呢幾個月出左幾多份 有咩用? 有冇放少左TG 有冇少左浮屍?

同個非民選既政權講民意
地區行政最後都係要上立會財會 先做到野
立會財會咪又係建制大多數
政府可以用政府法案 架空你區議會
笑死人咩

佢哋知冇大台
不跟民意必死
係好事

好

未贏
繼續抗爭

okay~吹雞救poly gogogoo

唉屌

poly手足

佢地重9做 就真玩焦土
下四年要佢地一票都無

push

做得啱既,不過驚曱想拎尾彩搞9新議員

推左先

條撚樣根本係露底奶共狗
每次緊要時刻就出黎幫建制助選

救理大

睇住黎玩 好撚驚

今次真係有d百屌成材嘅感覺

賜酒

今晚好機會，紅磡站重開

乜嘢

推唔到都推！

抗警暴 救手足

推，支持
連登怕DQ班友正仆街，又自私

救poly

唔係普選下，的確作用不大
但依家多一條戰線被你打，你打唔打?
區議會係一個民意基礎既象徵，唔通你寄望區議會發動武裝革命?
尋日7成投票率，即係同你講香港人仲係最想用現行體系黎抗爭，冇計喎
盡做

如果係幾百個區議員加全部飯民議員都幾壯觀

以我所知，區議會唔駛宣誓
刊憲7日，自己簽填接受職位就ok
有錯指正

手足有路走好走出黎啦
唔好拿條命同啲狗博

我地未嬴嫁...

Gogogo

胡志偉就嚟勇過胡志明

推!!!

你咪撚柒啦 冇人講過選到就完曬件事
係得你班分化狗講 冇人講過話選到區選就係完結 反而係開始
你班白票熱狗係到串柒柒周圍問人係咪止到警暴 林鄭即刻落台 鄧pk即刻吞槍咁 五大訴求即刻有咁
咁選唔到又點啊
以上係咪實現到啊
聲援有咩問題 選左佢地入去就係想佢地係議會到抗爭 兩邊戰線 係咪一定要所有人落場衝？

唔一定
Fb好多人叫佢哋唔好去

叻仔

識玩

大家仲要持續攬炒經濟！！！
要遊行！！快閃裝修，快閃塞路！！趕走支那

你老母臭西熱狗

東方日報養緊佢

詳情係點

警剔住講野 唔好比人dq

快啦屌你

民主本來就應該咁

啱
人哋總統都喺咁

區議會即時宣佈18區獨立 講笑
佢地選前唔係話區議會 係END GAME
又可以救人 又可以止警暴 講到無敵咁
選完唔夠一日就縮到 驚犯法DQ 不了

香港人仲係最想用現行體系黎抗爭
係俾泛民教育左咁多年既結果
我既結論係香港係等死 睇差在等幾耐

點解？

手足我哋黎救你哋喇

因為會被DQ？

冇錯，天琦話邊個出賣你拉你落台

民主黨夠膽贏左唔做野
下次區選or立會選舉，就會將民主黨變做民建聯一樣，冇人投你
素人，手寫字都贏你民主黨

呢d 係民主既好處，希望民主黨百屌成才

屌你地，唔好俾人告暴動，小心d唔好再俾人集體dq

全部去poly

而且泛民深知今次因乜贏
背叛我哋你估佢儍？

白票就真係黑心同蠢

支持

差唔多 佢地去poly真係要小心 你知個政府幾無賴

唔代表盲目衝入去=幫！

咁幾時救援

唔該 一日未宣誓未坐正
到底係邊個咁無腦叫佢哋去搏比人DQ?

但係千祈唔好做啲可以俾人啲DQ嘅嘢呀!

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。

推

但唔好咁快比人DQ

要小心被dq

年青人好重要
議員亦小心唔好心DQ陷阱

要出黎呀！

有進步

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

救人

又被熱狗 其實我係5毛呀
你講錯我個名我冇錢收架

成版GOOGLE 都係投區會止警暴
原來冇講過

會心一笑左
感謝你地無忘記

小心D

議員比人捉就會dq

不如叫佢地聯署要求正苦解釋非法禁錮原因啦

殺入去 救人

美國而家過緊香港人權法，佢試L下dq 呀！

well done
趁外媒集中香港 搞大佢

光復香港

叫佢地聯署算啦
魔警捉人又屈 之後dq

都無人話要盲目衝入去

要讚讚

全部告哂非法集結
都唔知邊條撚屌 諗d咁高風險咁聲援活動出黎

唔去又話選完當手足condom
去又話會俾人dq
到底想佢地點

要求政府解封理大，圍果既個就病死既學生而加算點呀！

算你啦

整合訴求！要求政府解封理大，圍果既個就病死既學生而加算點呀！

真心唔希望新選議員親身去，咁同送頭冇分別

1. 今晚營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

屌驚佢地比人dq既話咪揾多d人去做cover
咁佢地咪唔使乜都自己落手落腳做
可以佢地行頭/分散係全部人入邊 其他普通人就幫手cover佢地

快啲一齊去聲援救手足

直去理工得唔得

做野 strike back

推！

不嬲連登都難服仕

你覺得企出面
班黑警就唔會拉你非法集結？

我地應唔應該join

幫推啦

驚係正常
比警犬捉左就仆街
有咩做唔出

聯署向正苦施壓仲實際啦
去現場棧比人dq

咪撚叫手足投降呀

百萬人道救援

全部告哂非法集結
都唔知邊條撚屌 諗d咁高風險咁聲援活動出黎
之後全部dq

全部拉曬非法集結就搞笑

即係乜野 有咩要幫

五大訴求

泛民識做！

正常和理非聲援又唔洗咁驚

其實DQ問題唔係叫區議員唔好去聲援
係新手議員要審重考慮呀
泛民派有厚底有律師團，想去都清楚風險
地區組織冇後台，俾人恰都唔知呀

而家勢力大左，有二百萬人係背後支持，緊係唔同d

請盡情騎劫民意
最驚係佢地冇行動力

好撚多P牌仔推post叫全員去poly救人

真心諗下萬一比狗話非法集結點拆

仲喺poly嘅手足係想等到班狗撤離而示自己無罪，
咁樣又聚晒班狗重防，想靜靜雞都走唔到

好波

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

降溫期思考, 如何利用勝選
警世 運動已經再次進入降溫期

推
頭先睇話暫時有30個表示出席

，

對準返目標

係喇知喇最好就投白票表示不滿呀嘛

要接返佢地出黎呀

最好唔好去現場

就算扮都好，冒住DQ 風險去，先俾到誠意出黎。

免得俾人追擊，影響日後部署。

政府要DQ 總會有籍口。

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

正經事

全部告哂非法集結
都唔知邊條撚屌 諗d咁高風險咁聲援活動出黎
之後全部dq
聯署向正苦施壓仲實際啦

權力係政府到 佢要DQ你唔需要任何理由
相反如果有一日政府話支持五大訢求即DQ
係咪為左保個議席即刻反對五大訢求?

聯署你覺得好大壓力?

選前驚，選後又驚，做乜都驚
驚就唔好同港共對抗啦

佢哋未正式上任架 等埋宣誓先好咁高調得唔得呀 好驚佢哋俾人DQ咁辛苦覺選得贏

咪出去啦都未正式上任

諗起都激動
如果有一日 我做得唔好 迷失咗自我
你就拉我落台

未宣誓, 吹雞叫人去, 自己唔好去係最好嘅方法, 比人dq咗咩都無得淨

推呀 一陣4點尖沙咀見 poly手足唔係condom呀

唔好搞到俾犬咬就得

佢地自己去好啦，咪撚再吹雞

希望poly手足知道我地係出面…想話俾佢地知唔好放棄

好！

😡

想問白票琴日做過啲咩？

有4隻mon post 狗 表示負皮

冇錯，大家要開始適應民主嘅優點同缺點

希望重係理工既手足見到我地係無放棄過你地

救手足！

民主黨一當選即刻做野
隔離熱門連開幾Post屌人既唔該睇下

又係呢d驚Dq
而家係民意支持
Dq完可以再選過 手足小左一個就係小一個

一定要救手足，
雷霆救兵

小心督灰L

up

等我地 手足

區議員唔駛宣誓，到期就上任架
只要佢唔好被定罪就事

係呀，一定要平安返去
推

終於來鳥

好野 就係要依d

exactly, 最大問題係d 前線差佬根本唔受控制，唔會理d 咩政治效果國際效果。

永世不割蓆, 2047都不割

拉曬所有區議員去啦，唔一定泛民嘛

要人？

緊係搵多d外國記者一齊行 影住班顛狗

即刻做野，要讚

建制請都唔會到啦

今日差佬拍片，下個月續個預約拘捕。
非法集結，入硬，即dq。

一齊出去比班黑警睇下乜撚野叫民意

唔洗今日拉。
可以下個月你放鬆咗先續個拉。

做實事呀！

留言好撚多中計撚 又話大局為重坐穩個位先喎
好彩泛民真係醒左冇理佢哋
成班傻系當手足係condom

推！！！！

留言好撚多左膠中計撚
好彩泛民真係醒左冇理佢哋
成班傻系當手足係condom

愈高調去其實風險愈低

泛民因民意而贏
要令佢地做返民意要佢地做既事

總之安全至上啦

焦土點睇？

推行動POST

請停止一切慶祝/分化

熱狗： 睇唔到 飯民做show

行動post 推

去呀

商討好先入去 唔好硬碰硬

問班狗，說好的民意逆轉呢？

Aggar
咪又變梁游

熱狗含撚

On9

大家可唔可以推po一齊去

熱狗呢？

泛民開始明白乜嘢係民意

選票係手足既血換番黎
幾撚多人比人告暴動
而家選到話驚dq
早撚知射落海

曱甴近平

老老豆豆 你覺得佢地鳩拉完DQ晒班議員既後果會係咩？ 今次選舉係癲到全球關注 亦係打左對家幾十巴 緊係要吃住個勢 去救poly手足

所有？

.

支持 但要小心政府DQ

快

建制一定可以止警暴啦
係咪呀熱狗

係陳雲呢條私怨狗

記住 聲援 唔等於衝 不被捕呀

仲有五大訴求呀！
要為咁多犧牲既手足報仇

Condom

點解搞四點唔係七點？
七點唔係多d人？

雖然都好驚佢哋被DQ， 不過既然佢哋決定得去，就要一齊撐佢，始終poly 入面嘅手足 真係等緊人救佢哋

叫楊岳橋班人小心啲啦，佢自己都係律師 希望佢有分寸

即刻出去救手足

恐怖分子攻打 大學. 一世不忘

外國傳媒最鍾意呢啲
呢頭當選之後去聲援
完全係表達大多數既民意

集合梗係早好
聚人

趁佢哋仲在港

4:00 pm
集合地點：尖東市政局百週年紀念花園

咪鳩UP，佢冇叫人投白票WO~ ，有冇LINK 證實你講的野！

真係好撚葉公好龍
好撚好笑 驚dq 非法集結

喂 咁平時放tg 開花衝突
夠有區議員同黑警「講數」，叫咪搞班街坊
果時又唔撚見你地話
區議員唔好出黎呀
小心黑警屈你非法集結呀

區議會都未正式入手。
不如搵啲唔會畀人拉嘅方法先。

我好懷疑叫人哋唔好去理大救人，嗰班人究竟係啲咩人黎。。。。一班當選區議員去關心學生被困，唔係天經地義嘅事咩

屌 睇撚到嬲
咁同 唔好激嬲共產黨有咩分別
未去先驚

推
出緊黎

垃圾黎

屌
咁撚少人
以家係咪贏咗啦

附近有狗車

好似同班狗有左協議會比幾個代表入poly

而家點？

泛民真係有進步
咩慶祝咩謝票都係假,
當前最緊要係理大手足